岩岩入睡 真係發夢被人綑綁

唔知點解被人鎖係超市雪櫃對出 被人綁起

想要自由...唔知點解仲會feel到 d繩綁係身上既感覺

好痛好緊
坐左係到

之後係夢中
我向前跑 向左跑

第一次比人用刀吉死左

之後又loop

跟住我feel到口水流緊出黎

慢慢就醒左 最後唔知有無

但可以確定 我訓教都夢到被人綑綁
我情緒好似出問題...

因為你賓洲細

樓主抽離下先
一定要搵其他方法撐住自己